將航母戰鬥群外判比民間企業營運可行嗎

而家私人軍事企業咁發達，遲D有無可能發展到比民間企業管理營運海軍，空軍?

忠誠度

城管is a typical example

屌你不如將你條女都外判俾人屌好唔好

等太空戰艦出現左果陣應該有

東印度公司

而家啲PMC連裝甲車都未必有

重點 民營企業講錢

承認小國嘅防務合約

Umbrella Corp
東印度公司

MRAP同reinforced SUV算半架?
啲4x4 amored car有掛

承接小國嘅防務合約

小問題就得，好似你講既小國係可以
大國有事太複雜，外判盞麻煩而且忠誠度低風險大

你幾時聽過國家軍隊會賺錢
國防根本唔同保安

諗起Armored Core 4 、國家解體戰爭、大軍事企業主導一切

有邊啲國家外判咗？

PMC職責似保安多過軍隊

假設A公司投左隻美國航母黎做，咁中國即刻收購A公司會點？

如果大陸軍隊俾民企管理, 應好快負幾十萬億債要13億人補水

不如了全部政府用 linux 先

Blackwater